曾志偉，憎自慰，親自餵妻真智慧

on9

蓋世寶，屌老母，蓋世寶屌你老母

梁美芬,娘未婚,涼未昏攤分尾糧

曾自慰

林鄭，淋病，人精好撚正

好on9不過笑咗

梁振英，量榐形，兩陣應援良鎮迎。